---
author: krm
created: 2018-06-30
links:
  - advise
  - offer
  - product-design-specification
---
![se]
# Vad är en Kravspecifikationer?

  * Den beskriver vilka krav som ett projekt ska uppfylla. 
  * Den ligger till grund för offertförfrågningar och offerter.
  * Kravspecifikationer är vanliga från framför allt myndigheter. 





